聽日邊個去MD?

叫埋我

Mother dating ?

yes

鹿頸見啦啊木

好